一人一個人生陰影

有一個鍾意咗好耐嘅女仔 ，係好愛好愛個隻 ，完全當咗佢係生命中嘅救贖咁樣， 有一日佢whatsapp同我講 ：「阿邊個邊個同我表白呀」 ，果時我問「咁你諗住點」，「考慮緊呀」 ，
三日之後佢同我講佢哋一齊咗， 我為咗同呢個所謂朋友保持關係， 我用咗短短3星期時間就將對佢嘅愛轉化成友情， 有時見到佢哋耍花槍要笑住咁起哄， 費事佢睇到， 亦都費事其他花生友見到我個兜踎樣， 到而家佢已經成為咗我人生中最好嘅朋友（至少對於我來講係），但我到而家都唔知其實對佢嘅感覺係咩

更甚，我已經唔想再approach其他女仔， 有時會有幾個特別少少就會flirt兩句 ，但慢慢就發現其實自己根本唔鍾意人哋， 只係想求其搵個人令自己搵到第二個情感出口， 我好想再愛上人啊

放過自己

我都想 你明唔明approach咗一個對象到一半之後 發現因為佢唔夠似人令到我放棄溝人個種感覺 我只係想搵個人愛姐

和誰在一起都用來共你相比

如果可以鐘意一個鐘意自己嘅人你話幾好

我諗一生人最愛嘅人只係得一個 而我愛果個人已經唔係果個人

咁樣諗唔會有放低嘅一日 連自己都唔試下說服自己